[core]
	autocrlf = input
	excludesfile = C:\\Users\\antonyl\\Documents\\gitignore_global.txt
	autcrlf = input
	complression = 0
[user]
	name = Lionel Antony
	email = antonyl@frontiersoftware.co.in
[difftool "sourcetree"]
	cmd = 'C:/Program Files/KDiff3/kdiff3.exe' \"$LOCAL\" \"$REMOTE\"
[mergetool "sourcetree"]
	cmd = 'C:/Program Files/KDiff3/kdiff3.exe' \"$BASE\" \"$LOCAL\" \"$REMOTE\" -o \"$MERGED\"
	trustExitCode = true
[filter "lfs"]
	clean = git-lfs clean -- %f
	smudge = git-lfs smudge -- %f
	process = git-lfs filter-process
	required = true
[color]
	ui = true
[alias]
	unstage = reset HEAD --
        unwork = checkout --

        logo = log --oneline
	logm = git log --merge --name-only
	logc = log --color --graph --pretty=format:'%Cred%h%Creset -%C(yellow)%d%Creset %C(cyan)%s%Creset %Cgreen(%cr) %C(bold blue)<%an>%Creset' --abbrev-commit --
	logh = log --pretty=format:'%Cred%h%Creset %Cgreen%ad%Creset | %C(yellow)%s%Creset%C(cyan)%d%Creset [%C(bold blue)%an%Creset]' --graph --date=short
        logd = log --pretty='%Cred%h%Creset | %Cgreen%d%Creset %C(yellow)%s%Creset (%C(cyan)%cr%Creset) [%C(bold blue)%an%Creset]'
        logf = log --follow --pretty='%Cred%h%Creset | %Cgreen%d%Creset %C(yellow)%s%Creset (%C(cyan)%cr%Creset) [%C(bold blue)%an%Creset]'

        showo = show --pretty='parent %Cred%p%Creset commit %Cred%h%Creset%C(yellow)%d%Creset%n%n%w(72,2,2)%s%n%n%w(72,0,0)%C(cyan)%an%Creset %Cgreen%ar%Creset'
        shownopat = show --no-patch

	diffs = diff --staged
	diffw = diff --check

	fsckdan = fsck --dangling --no-progress
	fsckdan = fsck --unreachable --no-progress

	puc = push --recurse-submodules=check
	pushall = push --recurse-submodules=on-demand
	filtree = filter-branch --tree-filter
	filind = filter-branch --index-filter
	filemp = filter-branch -f --prune-empty -- --all
	stashind = stash --keep-index
	type = cat-file -t
	dump = cat-file -p
	last = log -1 HEAD
	stashutr = stash --include-untracked
	sdiff = !git diff && git submodule foreach 'git diff'
	spush = push --recurse-submodules=on-demand
	supdate = submodule update --remote --merge
	sstat = submodule status
	sdiffsub = diff --submodule
	crmas = checkout -b master
	crdev = checkout -b develop
	mas = checkout master
	dev = checkout develop
	fea = checkout feature/
	spull = !git pull && git submodule update --init --recursive
	J32852 = checkout feature/Job32852
	co = checkout
	ci = commit
	st = status
	br = branch
	append = !git cherry-pick $(git merge-base HEAD $1)..$1
	mgbase = git merge-base HEAD MERGE_HEAD
	threeway = checkout --conflict=diff3
	theirs = checkout --theirs
	ours = checkout --ours
	dangle = fsck --dangling --no-progress
	unreach = fsck --unreachable --no-progress
	tagcom = show-ref --tags -d
    showfiles= show --pretty="format:" --name-only
	diffname = diff --name-only
	com = checkout -b master --track origin/master
	cod = checkout -b develop --track origin/develop
[rerere]
	enabled = 1
[submodule]
	recurse = true
[diff]
	submodule = log
	tool = kdiff3 
	guitool = kdiff3
[merge]
	tool = kdiff3
[status]
	submoduleSummary = true
[push]
	recurseSubmodules = check
[credential]
	helper = store
[mergetool "kdiff3"]
	path = C:/Program Files/KDiff3/kdiff3.exe
	trustExitCode = false
[difftool "kdiff3"]
	path = C:/Program Files/KDiff3/kdiff3.exe
	trustExitCode = false
[help]
	autocorrect = 1
[gc]
	writecommitGraph = true
[http]
	postBuffer = 500M
	maxRequestBuffer = 100M
[gui]
	recentrepo = D:/reposaz/atl2
